一人一張相估香港地方 (3)

繼續

推

新界牛

1)中等難度

2)應該冇人估中

repost

油塘？

係嗰頭啦

天水圍

上一個po冇人估中

中！

小西灣上邨?

咁似新界西堆填區果邊

山頂？唔知個到叫乜

中

瑞喜樓

不是

係咪中匯街？

附近

T Park

白泥望過去蛇口

上個po冇人估中

曾咀？

曾咀骨灰安置所

大埔公路三渡坑

曾咀骨灰龕

大埔公路大窩段

三渡坑

元朗國?

no

康樂園？

樓主

荃灣西

金山郊野公園

大埔 帝欣苑前少少

大佬

係咪元朗果邊

西環

教育路

下面南丫

ok
秀華坊

係 教育路

應該秒

好多雞叫果到?

大澳

日月星街果頭？

我又出題

馬料水？

圖2係港島，但不是南Y

下面長洲？

零碳天地

唔係

白沙灣？

bingo

大澳？

鴨脷排燈塔？？

油麻地

Ching勁

係

大鴻輝荃灣中心

咁多人去過嘅

呢度d人好撚癲

荃灣大鴻輝

9 估 係咪粉嶺

Yuen long

岩岩去過

差少少 認得担杆島

係咪好易

瀑布灣？西環沙灣？

2 蒲台島？

嗰幾間打邊爐咁出名

好近

中環半山

土瓜灣？

pk college

有招牌, 一Google就知

塱原？

呢個應該都算高級難度

太和

唔係
係中匯街
路牌有寫

T PARK

痴線架 估中

煤灰湖或者曾咀果邊

T park

華山軍營

摩星嶺？

圖4藍田

中 就係嗰頭
呢張係上水華山影落去靶場

最低個張係上環

第四藍田
第六上環近港澳碼頭

ching中呀

上個星期去完
研究左呢條樓梯好耐
同個FD講笑話要幫佢上返色

呢張應該最簡單 求秒

圖2 pmq
圖3 有曬名

第四張藍田站 最後上環

元朗國？

mk

旺角火車橋

又大澳

新世紀天橋

耕雲草廬

利申認得邊度但係個名要Google先知

大澳近大澳文物酒店

日落觀瀾亭？

係 呢個太易估

旺角東

臭渠隔離，近B仔

流水響水塘？

上個post 未中

大角嘴？

cls開撚到3

圖二錯左
係喎 圖三有名

我係電話相簿搵下有冇地方係夠冷門
呢張連我都唔記得係邊到影求答案

石龍拱？

華山軍路？

大角咀？

呢個遊戲好好玩，發覺原來香港有好多地方未去過

PS 兩張圖係屬於不同地點

gchi

花園街

圖2估華富落啲瀑布灣個頭

是

華山

圖2 洗衣街

差唔多

出多題試吓

大帽山

然後發現自己手機冇咩影過相

羌山道？

馬鞍山望中大

東涌？

海星灣

烏溪沙

沙頭角

大埔？

東薈城

兩個po都冇人估中
今個po有人估中我表演食屎

大鴻輝

1.大學站天橋

得月樓

得月樓？

觀音寺？

成日啲人鳩泊車頂撚住啲巴士嘅教育路

灣仔

金鐘

馬𩣑山望中大/科學園

最尾嗰幅係黃大仙

me2,冇乜貨俾到，平時冇乜記錄週邊環境嘅改變

唔係 不過都係新界

華富

華富邨

薄扶林郊野公園個頭？

白石燒烤場

灣仔道/菲林明道/莊士敦道

華富？

建生？

有排行

得月樓警崗

得個狗崗都秒到

莊士敦道 灣仔道交界，近大有

兆禧

🙅🏻‍♀️

no,
圖一應該易估D

Ip都唔check
快搬屋

諗起牧牛同漁小館

兩年前

影到咁陰森

水口？

東涌

非

香港好靚

朗屏？

南朗山

灣仔去銅

勁

高難度 睇下有無人估到

圖一五暫時冇人估

南朗山影過去鴨脷排

是！

圖2米埔？

屌

屯碼

將軍澳墳場靈灰閣

大老山隧道收費站天橋

果欄

1,3瀝源？

大潭？

好勁

圖3華富

大同新邨？

Dr strange

石崗

一 谷埔
五 鯉魚門碼頭?

摩星嶺

想信冇人知

中咗

圖5 油塘 高超道

真係喺OP個觀景塔度影

Repost

提示對面座山山頂有座尖篤篤既野，係咩山呢

有冇人去過

係咪塔門東邊 東平南邊嘅無名島仔

有冇人估到

2 青山灣？

銅鑼灣避風塘

青山

三聖

山頂公園？

山頂公園

黃泥墩九逕山一帶

鶴嘴？

留名

圖二 三聖？

廁所？

呢個po有人估中我表演食屎

聖佛蘭士街同進教圍交界望上秀華坊

東華痘局？

尖東海傍

放大睇唔小心見到街名

岩

東龍島？

龍鼓灘發電廠？

單車JJ一定識

青山發電廠？

秒

NoNoNo
再估再估

圖1 坪洲坪愉徑？

Bingo

漁人碼頭?

赤柱軍人墳場

圖3

錯

NoNoNo 都唔係

赤柱

圖2：天瑞路，路牌出賣咗你
圖4：粉嶺黨鐵站

呢個真係難估

簡單啦

似華山

cwb

屯門友愛？

青馬大橋？

希慎長電梯影去對面

老銅 希慎望出

1愛民邨

希慎扶手電梯影落去

小西灣個黑角頭碉堡

1.坑口文曲里
2.海

咁圖二個位係天咩
圖四錯

輕鬆嘅

上個po搵到 想知係邊到

牛棚

德福？

圖4似上水黨鐵

啱

回覆完先見到係谷埔
原來香港真係好多隱世地方

近啦

高難度

長洲

圖一

鳳坑望過去沙頭角

第一米埔

Nonono

大角咀 中匯街

唔係九龍區

愛民邨

太簡單被秒

Bingo 中咗

2分鐘 秒咗

好似係天耀

大鴉洲

大角咀＋灣仔

有Google 水印既

高流灣望南蛇

圖2 伊莉沙伯大廈側邊?

圖二係灣仔一帶嘅天橋？唔知嗰度邊度

Yes

1.中
--------
2.

烏溪沙?

圖1係錦上路？

春坎角?

第一係錦上路西鐵站

大鴉州
點去?

青衣郊遊徑？

圖1係錦上路站巴士總站

圖五係咪港澳碼頭附近？

馬師道

禾輋？

圖二 海下

石澳

天恆 俊宏軒嗰邊？

佐敦道碼頭
菲林明道

西貢 沙下灘?

fanling

彩虹

屯門蝴蝶

因為之前去過但係冇影相
跟住喺Google Maps搵返

希慎四樓

明顯

城門碉堡

大圍？

13都愛民

圖2 海下灣

呢個好似未開估，我估皇后像廣場

大圍半個籃球場上橋嗰條單車徑

浪茄

大圍

沙田？

大浪灣

應該對大家冇難度

黃石碼頭附近？

天恆新界仔菜檔

秒？

嘉頓山

藍地大街

呢個post教訓我地唔好隨便放自己相上網

西灣河

新蒲崗？

中 勁 咁都估到

西灣河？

西灣河文娛中心

上面 有人啱咗

斗來香對出燈口位

吐公？

巴打原來是元朗國既人

石仔灣碼頭

咁應該係上水

西灣河街上耀東條大樓梯

呢張我淨係記得大概位置，唔記得仔細位

冇錯

流水響？

乾山同圓頭山中間

青山靶場

係好多垃圾桶的石澳？

橋咀

禮頓道木球會

Well done

圖2 雞公嶺

欣澳？

橋嘴

呢個都有人知？

原全唔知點叫嗰度 話佐敦道又太長

岩 估唔估到邊條天橋

橋咀洲

咁勁我都唔記得幾樓

等我去攞個量角器出嚟先

禮頓道

做外賣車手
有個客住海華苑一星期最少叫一次
呢到去到熟哂

應該唔難估

元朗？

兩張都係同一個地方

近紀利華

堆填區

蝴蝶灣望海觀音

大嶼山奧運徑？

你係咪想講六？
係

冇錯 中哂

烏溪沙碼頭？

犀利

鶴咀，？

大棠

唔係咁易嫁葉師傅

白石

係認到定會搵得到？

大埔道望尖山隧道

大埔道

馬田路 影到

元朗近大棠

臥虎藏龍
呢個post啲人好撚癲

大埔道望落去青沙轉車站

唔信估得中！

No

大橋街市？

NoNoNo 已經有師兄估中咗了

大埔公路

Nononono上面有人答中咗

一見到就諗起熊仔餅

蓮麻坑

西貢？

圖一分流？

again
石鼓洲戒毒所

第一個估中payme 1蚊比你

赤柱？

是咪太易？

每次經過都諗起

嘩！醒唔起個名 但係咪戒毒所咁上下

青山公路近鍾山台

鷹君中心

灣仔碼頭

會展

雞公嶺？

維園

銅鑼灣運動場

鐘山台對出?

啱！

中啦 找數

好少影風景相 搵返ig story d相
落咗filter

無人估到？

告士打道駛入皇室堡條天橋

新港城

正確

馬鞍山？

痴撚線

科學園

尖咀

白石角嗰頭？

難少少

白石角

馬灣

1.

2.

荃錦公路？

藍灣？

藝術館

尖沙咀海旁

圖一匙洲

一定唔係大嶼山
留意個亭有「你的位置」
不過好巧妙地只係睇到KK 1開頭 ，但都夠收窄範圍

沙灣

第二張係

梅窩？

第一張啱 米埔門口

第二張未有人估

灰沙圍

洪水橋

禮頓道叮叮站 轉緊入跑馬地

咁都估到 勁

圖一西貢匙洲

中 叻

元朗大棠？

有汀九橋

上面有人中咗

其實香港好多靚景！

貼屎係喺新界東

實秒到 樓豬快d認左佢

洪水橋交匯處

海洋公園

鶴藪水塘？

大美督

石澳道望落沙灘

鶴咀？

1.近馬田路

中
2月嗰時疫情，冇人

追唔切po 唔知有ching貼過

圖二城門水塘？

吐露港

烏溪沙沙灘

錦田？

中間係石崗機場同高鐵廠

🙅

和合石灰龕場

大尾督？

大帽山？

鶴嘴半島望石澳

新港城出面有個大鐘嘅嗰條橋

唔係依個地方唔難去但少少僻，無咩人的小灘

大潭

三門仔？

圖三石澳大頭洲?

啱咗舊自修室門口

大尾篤?

係 石鼓洲戒毒所

ig Piet

條斜路去邊度？

嘉道理農場觀音山

係！

第二張係洪水坑水塘

原來嗰個真係機場 唔怪得有條跑道啦
咁估到估到係邊度

唔明

未入到去，鶴咀道近石澳道

方向正確 但錯

錦田河? 南生圍?

荃錦公路往元朗方向英雄亭對落些少

井頭?

Yessss

凹頭？

圖一三求秒

圖一陳震夏旁

圓方對出/民安隊總部

青山公路潭尾段，上紅毛橋之前靠左轉入南生圍，青朗公路、元朗公路橋底

中 石澳道近鶴咀

城門

1獅子山頂？

圖2 新田囉 /牛潭尾囉

第二張係藍地水塘？

圖二赤柱監獄？

海怡？

無咁入，烏溪沙，上面有人估中了

認得排冇葉樹

海

似昂船州大橋

荃灣碼頭

圖3 奇力島

田灣?

古洞？

1. 佐敦谷公園

呢張應該唔難估

唔係 提示九龍

錦上路站

正確可以叫紅毛橋

赤柱公共圖書館望出去

對面海怡

大澳!!

馬灣黎?

鰂魚涌

無人秒到

大埔墟站？

西九文化區

鰂魚涌？

廣福球場林村河

長咀/曾棚角咀？

對

大埔火車站近廣福條橋

係 之後都冇乜提示

上面答海怡都啱嘅

估影既位置得唔得

圖一完善公園？

鶴藪水塘

鰂魚涌?

鰂魚涌地鐵站近太古坊

圖三銅鑼灣避風塘

應該好易估
好多地方都好靚

上面好似有人住

Quarry Bay

大樹下西路?

北角？

印象中行左45分鐘就到

慈雲山？

西九？

圖2 舂坎角？

沙田ikea上左斜嗰個位？

科學園?

紅香爐峰

點估到？

大風坳?

有冇tips? 汀九橋旁？

Bingo 勁呀 冇乜提示 靜係覺得幾靚

如果對面係深圳
新界西機會較低 因為會有深圳灣大橋
所以應該係新界東船灣郊野公園？

個燈塔好明顯

咁快中

好撚靚 LM想知邊度

1白芒

Sorry for the filter

呢張應該都唔難估

北角碼頭

一 完善公園
三 遊艇會?

紅磡海旁

丫，中大？
後面係嗰座醫院？

A1出口

兩張圖唔同地方

係。可以再多少少，呢個係影日落熱門地點。

對住尖沙咀都好易估

都唔係

應該係大帽山涼亭

西九黎

圖一荔枝窩
圖二荔枝角公園

天橋底

紅磡碼頭

圖一 藍地水塘?

石門

但你搵埋location

大刀屻？

全中

Nonono 完全唔係嗰頭

西貢 西灣沙灘

南生圍

漆咸道北近歐化

應該唔難

Dse study leave喺呢到渡過

留待下一位

中啊

落馬州 邊境?

咁快估中㗎

洪水橋輕鐵入天水圍路口

秒！

bb好撚癲

原來係曾咀先啱

赤徑

布袋澳

"KK1" 同街燈都係提示，不過仲諗緊係邊

呢啲坑渠似元朗國或錦田市你話唔岩都唔知邊度

呢個有冇人知？

大埔道，沙田嶺青沙公路轉車站上面

圖1 尖咀

鳳凰望大東

玉桂？

歷史博物館

爭好遠

近荔枝窩

落馬洲路

2志蓮淨院？
sor9估

圖一紅磡碼頭？

唔係
喺附近㗎啦

1. 飛鵝山
2. 大帽山?

白石單車場？

紅石門

城門水塘上面嘅古蹟

赤洲？

圖2 從金山影去大圍

勁 以為荔枝窩少人入去

科大？

Nope

唔通又係大澳？

係新界西嫁啦 望住石崗機場 荃錦公路另一邊山

係啊

好想行山

近咗
不過仲爭好遠

都啱，係個頭

2 昂坪

警總

愉景灣碼頭？

啱呀
試下估埋第二張

3石板街
4香港藝術館展品：天書

好似冇乜人去到

呢排成日入大嶼山
大把人行

2陽明山莊

清水灣

XX 估唔到呢頭有咁靚嘅位

醉酒灣防線？

圖一 星光大道

Stage?

我淨係記得西貢搭船去 但唔記得咩名

屯門英皇戲院？

你屯門友嚟？

1 忠正街/西源里

大山咁大 即係邊度

越嚟越遠

南丫島北角村
塊牌寫住
左手邊仲有翠華船務班次表

算係

竟然係咁不過呢排個天好靚係真

第二係雞公嶺？

係彩德上面

安泰

圖2應該係黃牛山影向小瀝源

奧運站行去西九 方向望西邊

錯
不過位置接近

第一張 忠正街西營盤
第三張 有地址
求其他

大窩口間保齡球場

荃灣迪高保齡

荃灣碌齡！

都易嘅

2昂坪

大窩口碌玲？

出張易啲嘅

大帽山閘口停車場

圖三 南生圍

安達

1 梅窩

迪高保齡球場

馬灣舊村

1梅窩

開多張先

另外呢張（相對易少少）都仲未有人估到

係咪太難估？

牛潭尾 凹頭 新田 錦田 4個答案都叫接近 但都有距離 所以都係錯

石門橋

圖二九龍鄧鏡波

荃灣迪高保齡球埸

2 天光道

1. 飛鵝山
2. 昂平高原

冇人估？

第一張梅窩？

陰澳

梅窩
天光道
新田附近？

唔係
不過喺隔籬區

圖1 大埔公路中大

河畔？

長洲泳灘？

有無人估？

銀礦灣

Bingo 我blur咗

大埔公路近中大？

龍尾灘？

圖3 城門水塘
圖5 深井後山

安秀道x寶林路

2號橋

nonono

冇人估？都幾明顯

大學站？

上畢架山涼亭？

即係往元朗？

九龍公園？

西環泳棚

大大隻新渡輪仲使估

1中 2唔係～

連島沙洲啲friend?

一人一張相估香港地方 (4)

青州？

啱

第二張仲未有人估到

近 不過唔係